大帥哥曹永廉李嘉都係藍到發黑，咁張衛健呢？

張衛健係咪藍？佢係聰明人 唔應該咁唔識諗撐共撐狗
雖然食得大陸水都唔應該抱咩幻想

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

不如咁講 你喺大陸有大把生意 你會唔會反共

佢巳經去左北京住。。。

人地大陸定居老婆又大陸人

漿都大陸住嫁喎 但咁多人幫佢洗白

果啲打手姐
畢嬲瘋蝗漿

張衛健而家係大陸人

全部藍絲學佢搬返上去就天下太平

民間特首劉德華

問嚟都多餘

江澤民式搵錢方法:悶聲發大財

唔係買咗荃灣咩

漿住荃灣麗城隔離...

做佢呢行真係講緣份
如果大帥哥今年播真係會冇人睇

佢幾邊走嫁, 大陸都有住

倉底貨都可以紅🙈🙈🙈🙈

好彩佢今年唔出黎鳩噏

閃咗返大陸啦，呢啲世界仔嚟

不如問 徐榮 洪永城 蔡思貝 譚凱琪 楊秀惠 係黃定藍好過

呢個真
寶礦力都要跪

個人推測：
洪狗 - 黃，佢以前去北韓差d返唔到黎，親自體會過身處極權統治既恐懼，應該會撐民主人權
蔡 - 黃 話哂90後
楊秀惠 - 藍 馬拉狗多數奶共 解釋唔到點解

真係咁計邊有得計
佢只要本人唔出聲屌示威者同唔參與逼害香港人既工作,就算啦

佢細佬好似係太古開槍射香港人